<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>Подкастиң бойынша нұсқаулық Blog</title>
        <link>https://podcasting.kz/blog</link>
        <description>Подкастиң бойынша нұсқаулық Blog</description>
        <lastBuildDate>Sun, 03 Sep 2023 00:00:00 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <language>kk</language>
        <item>
            <title><![CDATA[Сәлем, Әлем!]]></title>
            <link>https://podcasting.kz/blog/2023/09/03/salem-alem</link>
            <guid>https://podcasting.kz/blog/2023/09/03/salem-alem</guid>
            <pubDate>Sun, 03 Sep 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Бұл сайтта подкастиңге қатысты нақты қадамдардан тұратын нұсқаулықтарды жариялап отырамын. Сізді подкастиңнің теориясы қызықтырса жеке блогымды оқысаңыз болады немесе жазып жатқан кітапты күте тұрыңыз.]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p>Бұл сайтта подкастиңге қатысты нақты қадамдардан тұратын нұсқаулықтарды жариялап отырамын. Сізді подкастиңнің теориясы қызықтырса <a href="https://yeldar.org/blog" target="_blank" rel="noopener noreferrer">жеке блогымды</a> оқысаңыз болады немесе жазып жатқан кітапты күте тұрыңыз.</p><p>Подкастиң бойынша көптеген кітаптардың ішіндегі нұсқаулықтар кітап жарық көргенше ескіріп қалады. Мен жазып жатқан кітап сондай кемшіліктен ара болады. Өйткені ішіндегі <em>барлық</em>, болашақта өзгеруі мүмкін, көп қадамдардан тұратын нұсқаулықтар осы сайтта болады. Ал кітап бетінен арнайы сілтеме мен сол сілтеменің QR-кодын табасыздар. Кітаптың ішінде сілтеме жасалған нұсқаулық өзгерсе оны сайтқа да енгізіп отырамын. Сонда кітаптағы ақпарат ескірмейді-міс. Меніңші кез келген автордың, кітаптың сайты болуы керек. Мысалы, кітапқа қатысты барлық жаңалықтар мен жаңартуларды біліп отыру үшін.</p><p>Бұл жобаны алдыңғы жылы бастағым келген. Ынғайы келмей жүрді. Қол тимеді. Қолда бар құралдармен жасағым келмеді. Сөйтіп анау-мынау дегенше бір жыл өтіп кетіпті. Биыл міне қолға алдым. Сіздер оқып отырған осы жобаның блогы. Бұл жерде жобаның жаңалықтарын жариялап отырамын.</p><p>Егер сайт материалдарынан қате немесе басқа да кемшілік тапсаңыз сіз оны түзете аласыз. Сондай-ақ материалдарды толықтыруға және жаңа материалдарды ұсынуға болады. Осының бәрі <a href="https://github.com/podqaz/podqaz.github.io" target="_blank" rel="noopener noreferrer">GitHub</a> арқылы жүзеге асады. Төмендегі "Edit this page" деген батырманы басып көріңіз.</p><p>Блогтың RSS-арнасы: <a href="https://podcasting.kz/blog/rss.xml" target="_blank" rel="noopener noreferrer">https://podcasting.kz/blog/rss.xml</a></p><p>Жаңа посттарды поштаңызға алып отыру үшін <a href="https://rssby.email/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">rssby.email</a> қызметін қолдансаңыз болады.</p>]]></content:encoded>
        </item>
    </channel>
</rss>